
В глазах мертвая падаль,
Дождём слезы льёт,
Не копит слов, копит передозы
Ждёт оскалив клыки, просит бойня,
Пока слепые враги — так спокойнее.
Стены крестами увешаны,
Грешными распятиями резаны,
Стигматы откроются глазами на мир,
Битыми осколками,пусти их внутрь.
Хвала небесам, обетованным, братан,
Гробовой стих, где крови фонтан,
Белые лица, белые как снег зраки,
Кокаиновая пурга метёт в бараках,
При том преданный стиль, скованы кровью они
Новые выходы душат их невиденный магнит
Забытый лимит, менял с трепетом,
Просит добить тебя
Словами как молитвами исчерпал меня.
Конструктор, мой мир конструктор
Пусть мысль быстрее тысячи автоматных очередей,
Где теперь им быть,в гении два черепа пулей свинцовых пчел
Вороны кормят птенцов плотью из твоих костей
Тут не уместны мысли и пули тут не причем
Не поминай его в суи, куда попало не суй свой нос
Роспись рисуй в бюллетенях,пока сосут твой мозг
Есть среди растений за лесом, сад ядовитых роз
В саду есть садовника, у садовника тоже есть босс
У босса есть мысль + твоя роспись в его бюлетени
У денег есть люди, у людей пули, у пули есть время
У тебя его меньше, ты мишень, значит думай быстрее,
Время летит, время не ждет, время ждать не умеет
А у босса коньяк, у садовника сад и розы
У роз шипы, у шипов яд,яд плесни под дозу
У дозы цена, цена в долг, долг это поздно
У пули нет мысли, у твоих мыслей больше нет мозга,
Конструктор мой мир конструктор,
Рассыпанный. Рассыпаны домики по периметру,
Рассыпаны додики что идут ко дну
Братка гер и тьма, старятся в пыли гудят наркотерема,
Голова то туда то сюда, это топь пруда
И здесь тишина хитра
Лижет нас лишь ад брат,
Наркоделы в подвале у врат, брат
Беспечные, без печени,
Детали пласта должны здесь мечены
Не три им мясо со спиртом в битон
Убогий люд им в тон
Монотонный процесс, заколдованный лес,
На яд размеренный стресс, в глазах пламя ада,
В ушах вата, в руках то что надо,
Душа — плата.
